夾apple bts放airpod pro

帶價留tg

10蚊同你買左佢

airpods pro pm

要

Tg: hugo1991

放airpod pro 留tg, thx

Tg: kobe12345678

收airpod pro

1000蚊
tg：diuneipopoeatshitla
再傾